
 Na pozvanie svetovej federácie INBA ktoré sa uskutočnilo v Las Vegas pri rokovaní prezidenta SSNKF s prezidentom svetovej federácie INBA Denym Kakosom po prvý krát cestujú na súťaž NATURAL OLYMPIA 2011 aj Slovenský pretekári.
Slovenská spoločnosť pre naturálnu kulturistiku a fitness sa zúčastní na INBA NATURAL OLYMPII 11-13.11.2011 USA. Prípadní další záujemcovia kontaktujte ma čo najskôr mailom na: ssnkfsk@ssnkf.sk
 
